[突發]宇城飛（真人）上擂台俾牙笠打到一仆一碌

黑色係宇飛

宇狗一早歸西啦